想問下買新router 舊個個熄左佢就得？

洗唔洗reset或者uninstall

換新應該要裝多次